最近廚房好撚多細曱甴,比我用洗頭水射撚死左好多隻

個廚房一直都有德國甲由既問題,天氣一熱就好活躍,效晚出廚房,我一直有放殺他死隻藥餌,而家發現佢地唔食

又唔敢係廚房噴殺蟲水只可以用手拍,有捐窿捐拉又好難拍中,拍中左就洗手好撚煩

上網睇左D清潔劑溝水噴可以殺到,苜先試左洗潔精效用唔明顯,之後睇左條YOUTUBE片(唔比LINK)講洗頭水係最有用

一試,真係好撚有用!!!射中左10秒內見效,我一晚做低左十幾廿隻

配方:

我係求其用rxjxxxx,1比20 至 1比30 咁溝水(我覺得應該用最平最common最chemical果D就最岩,唔好用果D天然)

用噴花壺或津路水炮裝都得

用法:

對準目標,第一擊一定要快速連射,務求瞬間打濕晒目標同周圍,之後隻甲由就會係10秒內慢落黎,到時候可以補一槍等佢死得舒服D

雖然係幾有用同幾好玩,但係都有D治標唔治本,唔知有無人有其他對付德國甲由既方法

BTW 7.1維園見

係咪歧視德國？

拉

德國甲由 美國甲由唔係歧視

中國武漢肺炎就係歧視

戰績

推

拉乜鳩

直接係水機拎熱水潑中即死

唔方便

拎都冇

試過用wd40

用甲由屋

橡筋
鹽槍

聽講曱甴屋係殺死曱甴前會引到成屋都係曱甴

最怕係屋企已經一家大細住喺度,咁樣用曱甴屋係短期內將佢哋一網打盡嘅方法

之前我屋企廚櫃都成日發現曱甴,放咗兩晚之後捉咗八九隻就唔再見有啦

當然嗰啲及出入嘅位你都要保持清潔啦, 好似廚房嘅地台去水位一定要成日倒水入去

之前有人推介用曱甴藥,我都聽過好有效

用緊，作用唔大，同埋放唔到上爐頭

整到油林林

我之前都有諗鹽槍，但係睇佢好似只係夠力殺烏應

成年德國甲由應該唔夠力

甲由屋無乜用 ，我放幾個月只係捉到一隻，我諗果隻只係咁岩行過

甲由藥餌，第一次用果時非常有效，而家果d直頭唔食

有冇治本方法 最近真係好多隻係廚房

用火酒都得啦總之去左佢層油就得

幾隻藥輪住餵 有時可能隔離屋走過嚟

殺他死煙霧彈

用手拍

呢隻好有用

我都用開火酒，不過成本高啲

殺他死係on9
用 蟲蟻淨 ，死得好快

我潑通渠水
等45分鐘

用過止汗劑

唔會拿爛附近啲野咩

會唔好試

曱甴結界

新型冠狀曱甴

爐頭用酒精有危險

唔方便用

邊度有得買？

我鐘意用定型噴霧

我係用梘液

你日日keep住射 之黎抹到仆街啦 我放堆月桂葉 兩星期換一次 一次10蚊 咁耐都未見過有黑警

焗完之後點知死係邊，去收屍

試過用威猛先生噴，幾有效，隻強即刻死係堆泡入面

我直情噴藍威寶
順便消毒佢停留嘅地方

會出哂黎死
一返到屋企周圍都係

我都唔知，老母買的，應該好多地方有，藥房街市果d比較大機會有

有一次放左一盒係台，第二朝D小曱甴就死哂係台面
如果唔想主動殺，呢隻藥就最好用
少少麻煩在，係要自已剪開盒野，個口要夠大比佢入去食
但效果好 值哂

放去隔離屋

邊度有月桂葉買
藥房?

唔教你 問老母一定知

藍威寶 x2

有d貴

係咪要收晒啲衫入衣櫃，事後再要抹過晒所有家俬？

用開潔廁得（扭去泡泡噴嘴）

咁七海去百佳睇下啦,
thx

還原基本步
每日用消毒水抹一次廚房有油污漬地方
盡量擺少啲雜物乾貨
根本唔洗咩曱甴屋殺蟲藥
否則只會治標不治本

最佳方法就係挑蛋。

殺下一代比現在更重要

佢聲稱唔使過水
不過食具同廚具最好洗過哂佢
同埋食物要包好封好
上個禮拜先炸左次
呢排唔知做咩有 d 細強

唔明

會自動走晒出黎?，你淨係炸廚房？

x3
用紙巾執屍順便清潔埋

佢生果d蛋通常係木制品度，粒蛋約一厘米闊到。

好容易見到，通常係d夾口位。
我捉左幾日 ，搵晒堆蛋出黎。少左好多，唔洗化學野

唔係講笑呢排都多 買左一點絕try try佢

搭單問 如果係蟻呢 廚房應該有個蟻竇 可以點搞

好難搵，個廚房老母放好多野

上面巴打有講蟲蟻淨

電器好似都要熄哂佢?
但係雪櫃冰格好多嘢唔插電好麻煩

直接灑係廚房D邊邊位？

去藥房買支 “一點絕”
我用完屋企幾年都無曱甴出現
清屋企小強竇同時 要預防埋新小強從你鄰居屋企爬渠入嚟

點搵隻蛋出嚟我搵極都係得屎

雪櫃我照開

百幾蚊好似有d貴

德國曱甴用曱甴煙霧係最有效

好多櫃門

捉隻4腳蛇包你一個禮拜內冇曬甲由

幾肯定佢唔會食得晒

打開晒先放
另外要注意有效範圍，殺牠死一個300平方呎，最盡